平時粉麵果d 魚蛋 膽固醇高唔高？

平時粉麵果d 魚蛋 即係白色果d ,膽固醇高唔高呢？

粉黎架喎
同少少魚肉
可以幾高

好 唔該